地產商係咪應該減租呢

你班受影響既服務飲食業sales係咪時候出黎屌下地產商仲未肯減租。

經濟好就識係咁加, 下行又唔減?
你當香港係渣極都有水出既海綿呀?

地產商減租人人受惠

1

2

3

減左租你地咪唔洗追數追到隻狗咁囉

推

無人想?

班地產商奶共配合黑警封商場, 明明係始作俑者, 咁都唔肯減

仆街啦 渣盡哂香港人血汗就識, 又無人屌, 果然香港人都係俾人恰慣

唉無人理

d業主黎完吉咗個鋪都願減價

你係咪想講:d業主寧願吉左個鋪都唔願減租呀?

係 sor

佢地儲備甘多，真係未必會驚
btw, 大家要習慣吓 network shopping

我發覺講親民生野都無咩反應